重點唔係和理非定勇武 而係每個活動目的同策略呀！

知唔知點解每次民陣吹雞都特別多人出？
除咗民陣有號召力之外 佢哋每次遊行都會列明
時間
地點
活動目的
活動流程/遊行路線

每個人都可以了解活動性質 去準備好自己當中嘅身份角色 而唔係先吹雞視乎人數而決定做乜

喺冇大台嘅情況下好需要手足嘅自發性
同時調返轉諗 搞手/文宣組都要先衡量每樣活動嘅號召力+對革命所帶嚟嘅好處同意義先好大力推
人數太少又會令手足落單

其他方面嘅活動例如懲罰黃店 因為唔需要聚人 所以發展到今日係好成功 風氣習慣已經逐漸成形 呢樣嘢香港人係好抵讚 特別係文宣組嘅大力宣傳

但不得不承認而家所有聚人數嘅大型活動已經有出席人數下降問題出現
革命時間愈長 活動愈亂只會對我方不利 所以建議搞手真係睇準時機先推活動 最重要係對準政權

最後亦都再勸咁多位手足 唔好成日只推行動post/着重賽後檢討 互屌
冇大台情況下好依賴大家嘅獨立思考 每個人都不妨分享自己諗法 完善革命嘅方向 最重要係互相尊重 唔好下下屌人五毛/風向撚

光復香港 時代革命

推1/10

2/10

認同

推

借位
巴絲請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

3/10

好post必推
成功活動一定有明確目標

4/10

一堆行動Po 屌冇行動Po 香港人死晒po
擺低張圖就推推推
結果原本嗰討論po就唔見咗
真係有路線策略都冇人知

師兄你好多post 都寫得幾好
暫時P牌幫唔到你推
share link 出去先